想搵返首歌，有冇人記得

韓國女團歌，mv係幾條女扮貓
歌詞大約係
Bobibobibobi r...x幾次

T-ara嘅？

唔記得..突然腦海浮現左